有無人買過Choocolate d衫

到底chocoolate d衫點樣？值唔值得買？

米又是衫一件，識飛麼

IT不了
中學個陣有著過下 感覺同GIORDANO仲有BALENO分別不大

我屋企好多

買個款姐

不過宜家大個啲就無買了

普通，唔值咁貴

IT不了

藍，不了

質地都係咁
有公仔要小心上面印膠啲質地
印膠嘅同淘寶都差唔多（我覺得
年紀大左著少左呢啲大公仔嘅tee
我買過件衫個公仔絨毛嘅 著耐左甩到啲毛一撻撻

純色同質地計u記muji仲抵買
如果成日想買換得快就h&m, cotton on平啲
啲色跳tone啲就wego

咁垃圾既衫都買⋯⋯⋯

唔值

阻單勞啲fd

覺得佢係sell d 心口前嘅圖，以前12x到15x一件tee好似，玩黑白色調為主，開頭覺得個tag皺皺地幾得意，有衫d好薄，有d就挺身少少，衫褲都買過，有期專買佢，10幾年前嘅事，依家見佢同其他嘢d聯名又幾好睇，有時都有沖動想買，但未入過間鋪摸上手感覺個質地，對比返以前就知有冇進步 就依家睇返以前，覺得個性價比真心唔高

著通tee都4百幾一件，唔抵重要著完比人笑，最重要係個老細奶共

咁的價錢寧願去無印買啦
無印的款可以著好多年
同埋質地又好d

好耐以前買過